邊隻polemon先係最強？

係唔係超夢夢？

大門大獸

袋獸

咩嚟？

火箭兵團無限hp打極唔死，你話呢

小智

打錯左 pokemon

杆獸?

X噴

屌

跟世界觀應該係阿爾宙斯
但game到麻麻

X噴+1

屌你老母呀鎖血紫尿龍

上季既 純白鎮鳴人

鴨咀獸 & 食蟻獸

Lv.1 可可多拉

X噴

梗係恥鬼啦仲問

耿鬼

唔講唔知

6隻恥鬼先係最強
單一黎講未必係